有行動準備佔領夏慤道！

急要人！！
快d嚟金鐘！